希瑪19蚊高追苦主區

19蚊都入 你肯定傻撚左

快D 上返19蚊比我止蝕啦

15.7

好快$9

多謝哂樓豬幫我接貨

圖都無張..

唔緊要啦，買黎等收息

咁又唔好咁講
5蚊又比人話傻鳩
6蚊又話高追
.
.
.
19蚊入都ok啦

好快上30

一手價錢好快追上700

好快上100

講完個電話 放唔切19蚊

條水喉快D番黎啦~~~~~停左啦

恭喜您, 你接左我既貨
我踏正19蚊沽哂

說好的價值投資呢?

下一隻700呀，樓豬咪放

新群!?

16.36 16.74 買入

估下午

做個廿蚊俾大家有憧憬係$14-$16等大家入

簡直係700 翻版

6060翻版

扑街19蚊入左/....以為上硬20蚊..SET左20蚊止賺..
點撚知一下去返16-17蚊..都唔知止唔止蝕好

睇定d先啦

6蚊10蚊果陣都有人咁諗

呢隻野一個禮拜後將一文不值

開返個post
有冇19蚊入左希瑪嘅傻鳩係到？
燈一燈佢

今日21蚊收市啦

市盈率去到200 倍未

16.94 入左😭 睇埋下午點先

過300啦

12.94買 17走左

定喔 有馬SIR加持
可以做十分一隻騰訊

16$傻鳩

望下閱文
驚唔驚?

而家SET左穿14蚊止蝕....輸2皮就DKLM

勇士

驚條鳩咩 依家個市咁好 好快上返

今日高位
明日低位

買大細

俾我就一定止
例申19.5 左右沽

😂😂😂😂😂

當年 蒙古能源到炒到幾百蚊 怕咩

準備了

我覺得仲有得上
利申今朝12.58入左兩手...

溝貨係你唯一出路

100蚊

14蚊幾果陣輸到個人呆左, 無做任何野.. 而家又16.X

19.9摸左頂

想入但驚，個交易量，全部都係散户多

19蚊都入得切，施主你行運喇

19我都沽唔切, 佢入得切

大家準備坐火箭

入啦而加

E家個價穩左 入定等聽日再爆

而加準備沖 岩先16蚊買入左

狗衝啦 收市睇20

20 真係有機咩 岩先

今日無可能20

會5會17收爐

16.5入左 好撚驚呀

16.6再入左。

搏一搏 大家一齊坐多次火箭

吸取過閱文易鑫教訓後 不了

16.6入 16.76走

今晚食多隻雞算數

樓主19蚊講聲嘛,等我放晒佢先嘛

手續費

320 扣埋都有差唔多200 wo

聽日老恆再升就不得了
逆之前市都爆上來

過去2日都係3點A股收市後先爆上,睇下今日是否同一個pattern
(前日2點幾吽下吽下on99 6.8走左, 尋日要9蚊先追得番)

我打算呢個位16.5再溝多2手...
有冇CHING認同?

起碼升到100蚊 strong hold

新底16.5

16好想入 唔好咁啦!!

Strong Hold!

我覺得一定會係核爆收場, 但核爆前一刻升到去邊, 冇得估。

係冇得合法沽空情況下, 插水可以預見,但今朝反彈個下力度更加恐怖。

越來越似龐氏, 唔同嘅係呢度冇人氹你; 冇人逼你入局。

願者上鉤。

極限操作

買左兩手，雖然唔係19蚊，係18.5

目標20$

萬能既pattern

咁具體D囉, 好似美圖冊舊年3月支火箭咁囉, 但指去邊知條撚咩!

知我仲使係度吹水.....

炒埋聽日就會變閱文垃圾股

其實個款有點似1548上來個陣？

越南河粉...

19蚊得果2分鐘係唔係買得到呀

2分鐘比多左喎
30秒差唔多

今朝睇機,上到17蚊樓上已經掃到冇沽盤, 3毫5毫咁上mark上去

1548有消息咁爆
呢隻....

決定3:59咩價位都入一手
搏聽日開市升一升走人...執下0.5/1蚊都好

過夜只求一元五角?
你都好平常心

散戶們有咩對策
會唔會過夜

真心 賺幾百都會笑

蝕少少都想喊

巴打不如拎去做定期啦 咁既心態好難玩

我都想聽朝裂口高開...如果可以坐到4點

但3萬一晚博幾百, 388,700, 2318都可以, 唔得都輸你唔死...

我淆dee
16.68走哂

跌緊

Dllm

bye

nice

15.8一買即跌 on99

人踩人開始~~~~~~~~

收市無郁過

13

高台跳水
邊個老散夠膽呢個時候接貨過夜

13.06

搶呀 搶番上去

散水

人踩人

訓身入

買番10萬股先!

上呀

屌

又上返去

好玩過過山車

快d溝貨

無事了 已見底(今日)

有冇人頭先13$敢入

似乎仲可以玩多日

敢入就無乞衣

我敢
入唔切

幾分鐘13-15

真係數百萬當係碎銀

慢慢跌，等你放。之後升就快一快

打幾個字變埋16

又跳啦

快撚到 眨下眼都跟唔切

16>14.8

係, 鑽石能量底

唔怕喇，溝喇

又驚又喜又一日

咩股黎到底
有冇人話我知

聽日仲有冇機

17.48 但求無賺無蝕走好了

聽日應該會升

先賺幾千，之後衰貪心倒蝕番幾千

最痛應該係林醫生, 明明可賣10元一股, 比D投行點佢2.9 IPO

失禮

易鑫

跌緊果時13蚊入左16蚊放左

利申係個腦進行買賣

呢隻股玩來玩去得個吉

16蚊個時 放5切 無左4千銀

大戶買內銀好過啦

拍爛檔聽日有水喉
唔係仆街

緊係失禮啦你

張相點影架

手機就咁影 哈哈

2007 1918平貨 因為啲人驚抽水係有其他意圖 可入啊

臨尾free fall 輸咗2萬

陰功豬 好彩岩先睇實個市

唔驚 ！

呢隻贏完$又會輸番落去

聽日可以去到幾多

我16.1仲入多一手 之後去做野 一下就玩到咁
希望仲有一日玩啦 聽日就放哂佢

弱智臨爆先黎玩

依幾個就fatfat啦
我挽埋聽日就至少走一半

屌你老母財經台幾撚時變咗5p台
又5又挽

帶下有冇機會入港股通，下個月恆指檢討

有冇人過左夜

聽日就29啦 放心

尋日9蚊邊個信今日19

咩app?

咁大隻字aastock

藍籌都似

Set 左18.5無理